Ricoh Theta S/SC

請問Lihkg有冇人買咗Ricoh嘅Theta S或者SC呢？
諗住入手㗎啦⋯睇下有冇巴打可以有啲使用意見分享下

theta S用家
你有咩想問

有冇相睇下？
好有興趣想買番部

theta m15

全部都影到自己 不了
齋睇相google都大把啦

S同SC相差二百蚊，決定狗衝S